GME 500既call跌到去0.8咋

今日到期？

係
無錢行權會點？
變廢紙？

好似係 未試過

500*100 有咁多錢先